如果 GTA:SA 出 remastered 就好⋯

好過出 GTAV

remake仲正

出完唔夠突破又俾人屌

太多難忘回憶
Damn train CJ, hot coffee

畫質全面重製

劇情改編多結局

健身、小遊戲全部照有

Shit CJ Shit

仲可以食正BLM條水

其實GTA4 出得幾好
建築物又入得，有city feel
屌啦星GTA5 乜柒都入唔到
仲一味攪online連DLC都唔攪
仆佢臭街

不過唔知點解4唔係特別收得

好難

hot coffee

地圖太細

無突破？ 故事唔夠爆 ? 故事太dark ?

The damn train, CJ

online server 其實又整得唔係幾好

果陣啲人一開頭覺得個系統好難控制
同埋果陣話map太細冇野做

最記得一關load勁撚耐

當年搖控機任務就放棄左

搖控機任唔係vc咩

Arrrr shit here we go again

兩集都有

用red dead 2既畫質，remastered 求其一隻都有排J

GTA IV 都唔錯
去到 V 已經無咩特色

VC是搖控直升機破壞建築物。
SA是搖控飛機破壞移動中的戴具。

Vice city 好啲

SA 個圖係最大
Liberty City 同 Vice City 麻麻地

邁阿密

搖控機任唔難
學揸飛機任先難 卡咗成日

係正野黎
可惜對 cowboy theme 無乜興趣

當年sa真係玩好耐都唔厭

80s 氣氛

You just have to follow the damn train CJ!

Kaufman cab

我意思係用rdr2 既畫面、進化engine套落是但一集GTA
橫掂R*次次都係用rage engine

好似mafia1咁重製就好 睇人玩好似幾高質

太城市化
唔似SA咁 有城市 有郊區 有荒漠

92 年洛杉磯暴動做背景

App版咪remaster囉，結果仲多bug過原版

打韓戰

open world 唔夠 rockstar 系列黎
對馬戰鬼做到類似野其實已經好厲害

Malibu club, Hawaiian shirt, 捲袖西裝,80年代跑車,重有flash fm 同 emotion

如果SA, VC同4一齊出remaster 重製
我都一定all in 買
等佢慢慢再開發6

講起就嬲撚到
當年修改器又未完整
改唔到架機無敵
搞到用修改器都過唔到

Sleeping dog
如果當年冇整online 應該夠rockstar打

難到CLS

最鍾意玩學格鬥技

好正

下集gta好似話係用vice city個城做舞台

我覺得4真係最正
去過NYC
發現4個城市其實真係好仔細
最重要係佢個physics 尤其揸車真係好正
5個physics 好垃圾

故事一定係吸引過5
但論好玩一定係SA最好玩
以前仲會自己整mod玩
哂9哂d時間

唔係講笑數埋數埋
open world 到宜家為止應該係 rockstar 既天下

整到GTA V咁就仆街了

其實飛行學校o個關仲難,但容易過學車.

但係到宜家都未一隻open world 打擊感超越到sleeping dog
隻隻一係用槍 一係就打空氣咁

故事太過沉重,無以前啲作品咁輕鬆.

出新一代 , 有GTA SA 多項功能重正啦.
不過依家掛住 ONLINE 賺錢.
GTA 6 單機版都唔好期望過高
好野放係 ONLINE 到搵錢.

True crime

雖然係sleeping dog 前作

真 , 死女朋友，死表哥

經典炸雞店都入唔到.
宣傳吹到好大. 行山, 露營, 買物業,
餐廳好多都入唔到室內. 個地圖好大. 但郊區屋又少 .
ONLINE 分薄咗人手.

勁正 細個玩完之後好想去一次miami
反而玩完gtav勁唔鐘意la

第一次玩vc係08年
心諗咁正ge

到而家仲記得係街見到一班藍衫人就要開車撞埋去

SA幾個城市都好有特色

5得個大字

sa個地圖真係正，
玩samp同高登仔去旅行好撚歡樂

條女渣走左架車

成班連登仔踩V
但V個銷量勁到仆街 個online mode賺到笑
你地係冇朋友陪玩online定點

點會冇嘢做，表弟成日CALL你

Hey CJ!

當年玩到MADD DOGG個跳樓任卡bug就冇玩

起飛腳好正

GTA5 好好玩wo故事好貼地
爆左3次

冧緊友嗰陣都打畀你,btw我最鍾意做嘅就係殺咗佢嗰個把口好臭嘅司機.

同你玩嘅年份好接近,2009年第一次玩嘅gta就係sa,當年已經覺得整得好真.

Hey～～～～Cousin
How about we go play some darts ey?

GTA4揸車好難控制，我諗好多人都唔鍾意。

事實上5個online係好廢

玩極做唔到任
又唔可以自由出入NYC
期待下集gta
如果可以自由買樓重建填海起路
好似minecraft咁就最好

佢係揸車真實過頭
如果係駕駛模擬器就好d

開咗暴動cheat又save咗就會中bug

Ah shit
here we go again

細個玩唔識
啲秘技好正 啲車識飛 成街跑車 技能值滿
一開始其他城未開 成日格硬衝過去
之後比成班popo追

sa 唔係可以裝高清mod 咩

All you had to do was to follow the damn train CJ

揸戰機跳上飛機嗰關難到痴撚線

好記得GTA4仲有得溝女

黎黎去去都係vc , sa 個城

GTASA要PS2畫質先好玩
睇過啲人用IV engine整過 好似冇想像中咁好
個人覺得GTA V focus LA其實幾好
GTASA三個地市有哂地標 但每個都點到即止咁
但V啲detail真係會驚訝
同埋自然landscape設計得好好
不過對海外玩家應該冇咩感受既

講開又講
online真係碌柒
Load得慢都算
仲要hang機
等咗成兩三分鐘都分唔出係loading定hang機
自閉mode個d股票 打獵模式又唔放online
賭場都係近年先有 明明sa已經有得玩

係
仲要一死係冇checkpoint
全部重新再做過

Aw shit, here we go again

如果SA現代出係咪比人BLM

同意啊，自由買樓好正，GTA5乜尻都冇得買，得幾個property，啲錢擺係度發霉
如果可以自由買樓就可以feel下做富豪嘅感覺
而家GTA 5乜building都買唔到入唔到，根本冇嗰個感覺
希望可以收埋租

Roman 條煩膠

5真係垃圾黎
鋪少 地圖垃圾 仲要分拆角色
ONLINE越整越誇 物價極高

VCS 學左 SA 有得買樓同埋 call 馬開波
但係始終 SA 做得最好

我記得果時中bug
條友飲醉酒跳樓
條友超快跳左落嚟

ONLINE 玩死咗 GTA 系列, 掛住賺錢,
6代都冇聲氣{又一年, 記得中秋節出). ...重會出 SA remake 咩
等 GTA 5 ONLINE 賺唔夠, 先會出 6代

玩SA好想去SF

Online load多過玩

以美國為主題啊嘛

咁都可以試下用德州同維珍尼亞州做背景嘅.

係嘅，可以畀啲時間佢

其實依家gta 5 個炮友系統算係弱化版既hot coffee

Use too many cheats bro

Shit CJ, shit!

mafia重制嗰配音係敗筆 太造作

Let's go bowling ! !

係有個女朋友唔理佢之後打電話來同人扑野

出過mod
高清(水浸)版GTA SA

食漢堡包炸雞食到變肥仔

All you have to do, is follow the damn train, CJ!

唔係黑鬼主角

好賣唔代表無缺點嘅
事實上佢個engine係偷工減料咗

GTA4個故仔係咁多代最好，niko個故仔真係度度都滲出一陣sad意，每次重玩都係為左重溫個劇情

最尾嗰關好 dark

Remaster係用來呃人昆水

俾 SA 昆又唔驅喎

去到rdr2畫質
remake先做到

如果remake
呢啲任務最好改簡單佢
學揸飛機直頭cut咗佢啦難玩到爆

rdr2反而去左另一層次
節奏係慢 但所有細節位都完勝以前d作品

有無人玩gtaIV個時
玩到去有高層單位做屋既時候
好鐘意係屋企打黑警
係窗到射直升機

第一次聽人讚4揸車好正
比較多人踩揸車似溜冰 架車似豆腐

當年小學雞唔知打幾多個鐘先過到 我覺得難過ds3黑龍 隻狼大佬。

如果真係重做一定狗衝

GTA4 個問題係lag, 電腦玩lag都算，連ps3 / xbox 都lag, 點玩呀